Activité 1 : Administration Système unix

# Etape 0

cat sources.list

* Debian GNU/Linux 10.1.0 Buster - Official i386 NETINST 20190908-02:37
* sudo apt update
* sudo apt dist-upgrade
* Oui il faut faire en premier sudo apt update pour ajouter la liste des nouveaux fichiers puis sudo apt dist-upgrade pour les installer.

# Etape 1

* dpkg -l nom_du_paquet
* apt install nom_du_paquet
* apache start / apache stop / apache restart


# Etape 2

* cat etc/group
* root (on fais ls -l)
* sudo chgrp -R www-data /var/www puis sudo chmod -R g+r-- /var/www
* ls -l

# Etape 3

* sudo adduser lucky www-data
* Droit de lecture. Il ne peux pas écrire. (ls -l)
* sudo chmod -R g+rw- /var/www
* su - lucky puis echo "Bienvenu" > moi.txt
# Etape 4

* 
